返新工，但要請2 日假

o黎近返新工， 但因為要覆診， 要請2日假，但個2 日要分開2 個星期請。

想問巴打們，寧願面試時講遲d返( 要2 個月黎先返到工 ) 定寧願請左先第一日返工個時講黎近要請假

還是， 唔好返工住 ?

我都有咁既問題,不過我一定會袋落袋先個offer,到時再出示覆診紙同返直屬上司講,計無薪假

返左先請-可能得，可能無工返
同人講遲兩個月返-可能無工返
而家唔做住-都係無工返
如果結果都會變成無工返，咁就返左先，起碼搏到繼續有份工

估唔到有同路人

最慘就係政府醫院d排期好白目， 例如9 月要去覆診， 然後見完個醫生， 又再幫你排過另一個期(通常都係比返工果d時間) , 到時又要再請

miss左 就要重新排期排足成年

最主要係唔想返兩野， 因為請假請得多比人以為蛇王， 之後比人針對
然後被辭職， 花CV.

兩日病假姐, 到佢有OFFER俾你, 你先再諗點講好過啦,
如果因為兩日病假而唔洗你返, 咁間公司都唔好得去邊

你要馬兒好既咪政府改期又發病睇私家...........
千其唔好將一份工睇到咁大,自己先係最重要.......可能你一返份工身邊同事就係老屎忽,上手一堆屎擺明搵你食死貓咩數簽名..........你第一個星期就辭左職無左呢個煩惱,所以點都係先返工,後度蹺........如果相處落覺得佢唔會比你請半日假都唔通融會令你過唔到試用既,咁都係一份閪工......

每個人都有難處,如果正正常常做到野幫到手既話........一兩日射左去係無所謂,佢驚你走多過你炒佢,除非你真係好廢佢又overpaid左你個位

你有覆診紙就講左先喇

一陣佢問番你唔一早講咪仲衰

同意，身體最緊要

你可以向 "直屬上司"出示醫生覆診紙.........同事老屎忽就睇你上手未,未上手都幫唔到佢手既關人九啦..........佢係你父母要向佢解釋咩,針咩對,份工係好做就唔會請人幫手,我走左你自己做埋佢啦

除非你有醫生証明必要請假，否則，對方實會當你請假去見弟二份工。你入職前同佢講，佢都有權 drop 左個 offer，就算佢容忍到你番第一個禮拜請假，第二個禮拜再請，佢會覺得你對份工唔認真。除非你個位係好難請人，最理想係推遲2個禮拜上工。

其實樓主照返工先........返落真係好好公司就照直講,佢閪面你就改期,有事就放工睇私家

一陣到時返落係西工你又辭左職,又改左期一年就雙輸........

改覆診時間

簽約個時同個HR講聲先啦
問吓佢會唔會係番工前可以同新呀頭單聲

一兩日no pay ok既

Bro你返緊咩新工？
我一直都有追你post

No pay leave有乜所謂

做左先啦，咪又no pay leave

第一日返工講

最多咪nopay leave

你係咪想追我姐
留個telegram比你啦

你d post好睇姐
咁渴望呀

見你都係a0 25 問下姐

其實我報大數 我得22，fg黎

22
其實我都可以係報大數